誰情願愛上 棉棉 新疆製作場地

誰情願愛上 棉棉
新疆製作場地
人權被抹去只得生與死
勞力是強制 被放棄著自由無道理
圍牆內假裝看不到 抵制又上演
一個二個的護旗 已不講節氣

「假裝看」好似怪怪地

係，記錯音

留名

誰情願愛上 棉棉
新疆製作場地
人權被抹去只得生與死
勞力是強制 被放棄著自由無道理
圍牆內網軍看不到 抵制又上演
一個二個的護旗 已不講節氣

原來隔離改緊